MOC : 
Source : [[Hugo Clément]]
Date : 2023-04-16
***

## Résumé
« En 1987, Anne Ratier a assassiné son fils de trois ans, handicapé depuis la naissance. Aujourd’hui, elle avoue bêtement son crime dans un livre et s’exprime sans le moindre remord devant Hugo Clément qui moufte à peine  »


## Référence

## Liens 